csl. 續約開我 $216 6gb 狗唔狗衝好?

但我想等iphone 驚簽左約到時就唔急比我

6GB 人仔先138

人仔不了 又中資又慢

仲要無限添,

有冇SMT or CSL sales?

乞衣都唔用啦CSL

咁撚貴 不了